點解生野見到陳浩南個紋身會苙哂水咁?

見到個紋身好奇咩
之後由得peter仔係度吹水又唔駁佢,明明peter仔叫佢隻抽,都唔敢抽

其實佢係見到陳浩南有腹肌先至淆底

佢連陳浩南真人都冇見過 就知佢對黑社會野唔係好熟

等陣呢個Peter背後有人撐佢咪仆街

但佢係生番親細佬喎

條龍係陳浩南代表

醒起上集俾佢啲兄弟打到賴尿

葉公好龍

堂島之龍同陳浩南隻dum邊個好揪d?

你有無見過邊位星斗市民有龍紋身

其實有腹肌唔代表好打

佢gay的，見到果下吞晒口水

係軟哂先啱

個個古惑仔都係得把口架啦,人地一郁手咪變鵪鶉囉

佢見到陳近南冇著小背心

嗰個係陳浩南先有嘅紋身 生野未見過陳浩南都知佢有個咁嘅紋身 所以知佢就係陳浩南 然後淆底？

英雄主義

如果係嘅話，生野就唔係手指指咁，走住黎屌

覺唔覺D MK仔操到幾舊腹肌就當正自己好撚FIT好on9

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好拎好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒拎FD 嚇拎到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

見到佢同耀掦打到啲紋身溶溶地所以笠水

潮文

你見到個代課阿SIR成身紋身你就知佢唔係普通人啦

紋曬身知咩事啦